［調教］餵肉食性動物食揚州炒飯

Eg 餵獅子

一出世就餵佢食炒飯
會唔會令到獅子變成草食性

唔會

草都未食過，咩味佢都唔知喇

姐係毒撚就注定一世冇女？

草食性姐係唔食肉
咁都唔明

點解係餵揚州炒飯?

揚州炒飯有肉喎

揚洲炒飯（走肉）咪得
做人最緊要食腦

根據達聞西進化論
任何動物食肉，蟲，草或其他
1，口部咬合力，牙齒形狀都會所唔同
2，消化系統都會有所分別

肚餓喂佢食屎都得喇

人類都有人會生酮飲食
淨係食肉 脂肪

照計老虎 獅子
都可以淨係食炒飯

你成世淨係生酮飲食你三歲前死撚咗啦

佢地既腸胃天生就係用黎消化肉類
點訓練都改變唔到佢啲腸胃
正如你唔可以訓練隻牛食肉
因為佢消化唔到

ching 壓力大好睇醫生啦

咁串？
你成世淨係食屎二歲前死撚咗啦

人係雜食啊嘛，獅子都唔係

講事實喎，叫我食屎就當反駁咗？
你話一出世淨係餵佢食炒飯丫麻
咁可唔可以一出世淨係餵你食肉呀？
用下腦啦

西貢D牛食牛丸

未試過你又知唔得？
用下腦啦

獅子會話好味？

屌原來痴線佬黎
唔撚幫你推post
你慢慢食炒飯

你就痴線
無啦啦出黎亂駁咀

係你理解唔到我想講咩姐

等死囉
啲低能仔亂咁餵你又同佢地一般見識？